{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018935",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 더 테라스"
    },
    "text": "長湯地域は様々な客室タイプを保有しています。総客室数は40個で、一部屋に最大人数を超えることはできません。ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。ホテルはお客様に清潔な客室を提供するために最善を尽くしています。様々なテーマの客室をご提供し、客室にはスタイラー、マッサージチェア、屋外バスタブ、テラス、ビリヤード台など様々な施設が備えられています。全客室にはウォッシュレットと空気清浄機が設置されており、客室内のパソコンの近くにはWiFiが無料で提供されています。ヘアアイロンのレンタルも可能で、チェックアウト時は必ず返却してください。駐車は1室1台の客室を選択した場合、1階に駐車した後、階段を利用して客室に移動し、他の客室を選択した場合は地下駐車場を利用してください。客室は完璧なプライベート駐車と安心客室として利用でき、ネットフリックスを無料で視聴できます。防疫にも気を配っており、お客様のレビューは概ね満足しています。その他にも、家族連れのためのペンション型客室や、ゲスト向けのさまざまな施設を提供しています。ザテラスホテルではお客様の休息と癒しの責任を負います。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、一部屋に最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは清潔な客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルはお客様に清潔な客室を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはスタイラー、マッサージチェア、屋外バスタブ、テラス、ビリヤード台など様々な施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはウォッシュレットと空気清浄機が設置されており、客室内のパソコンの近くには無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンはレンタル可能ですが、チェックアウト時に必ず返却してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1室1台の客室を選択した場合は1階に駐車し、他の客室を選択した場合は地下駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルはネットフリックスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、ホテルは防疫対策にも気を配っており、お客様のレビューは概ね満足しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは家族連れのためのペンション型客室やゲスト向けのさまざまな施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザテラスホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "ザテラスホテルではお客様の休息と癒しの責任を負っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 530
    }
}